% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
% If you use beamer only pass "xcolor=table" option, i.e. \documentclass[xcolor=table]{beamer}

\begin{tabular}{ll}
\rowcolor[HTML]{656565} 
{\color[HTML]{000000} }                                                                                                                                                                                                                                                 & {\color[HTML]{000000} \textbf{Puntos}}                                        \\
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
\textit{\textbf{Afectación articular}}                                                                                                                                                                                                                                  &                                                                               \\
\multicolumn{1}{c}{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}1 articulación grande afectada\\ 2-10 articulaciones grandes afectadas\\ 1-3 articulaciones pequeñas afectadas\\ 4-10 articulaciones pequeñas afectadas\\ \textgreater 10 articulaciones pequeñas afectadas\end{tabular}} & \multicolumn{1}{c}{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}0\\ 1\\ 2\\ 3\\ 5\end{tabular}} \\
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
\textit{\textbf{Serología}}                                                                                                                                                                                                                                             &                                                                               \\
\multicolumn{1}{c}{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Negatividad de FR y anti-CPP\\ FR y/o anti-CPP bajo (\textless3 Valor Normal)\\ FR y/o anti-CPP alto (\textgreater3 Valor Normal)\end{tabular}}                                                                           & \multicolumn{1}{c}{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}0\\ 2\\ 3\end{tabular}}         \\
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
\textit{\textbf{Reactantes de fase aguda}}                                                                                                                                                                                                                              &                                                                               \\
\multicolumn{1}{c}{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}VSG y PCR normales\\ VSG y/o PCR anormales\end{tabular}}                                                                                                                                                                  & \multicolumn{1}{c}{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}0\\ 1\end{tabular}}                                                           \\
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
\textit{\textbf{Duración}}                                                                                                                                                                                                                                              &                                                                               \\
\multicolumn{1}{c}{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}\textless6 semanas\\ \textgreater= 6 semanas\end{tabular}}                                                                                                                                                                & \multicolumn{1}{c}{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}0\\ 1\end{tabular}}            
\end{tabular}
